# Как делать задачи
  1. Выберите смешное название, создайте папку вида `01-hello-world` в корне и в
     `private/`. Этот репозиторий открыт всему миру, в нём лежат условия и открытые
     тесты. В private репозиторий нужно класть решения и тестовый код который должен
     быть скрыт от студентов. 
  2. Создайте файл `CMakeLists.txt`, который собирает какие-то исполняемые файлы. 
     [Пример](01-hello-world/CMakeLists.txt)
       - Для тестов на корректность мы используем gtest.
       - Для тестов на производительность используется google/benchmark.
  3. Положите своё решение в `private` папку (спратав за cmake переменной `TEST_SOLUTION`).
  4. Создайте конфигурацию для тестирования. [Пример](01-hello-world/.tester-config.yaml)
  5. Добавьте альтернативные решения / отрицательные решения.
  6. Добавьте задачу в список `TASK_LIST` из `dodo.py`.

# FAQ
  * Как добавить зависимость (например boost-asio?)?

    Надо прописать её в deps.docker. Новый образ автоматом собирается по commit-у в репозиторий.
